一部電話有冇得同時用兩個speaker嚟播歌？

用緊iphone，有一隻sony 一隻JBL
iphone 可以同時連接到兩隻speaker 但係冇得揀同時用

Bluetooth 5.0好似得

係咪即係S8先有

search ampme

試下開兩隻apps 係apps 入便揀devices 播

試下先

好似唔得

x夠有5.0

UE好似有隻support

用緊7plus

The iPhone 8 and X support Bluetooth 5, whereas the iPhone 7 (and below) only supports Bluetooth v4.2.

有d speaker買兩個可以一齊播

我知呀

s8